成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

黨鐵封邊個，就燒邊個，唔俾佢運狗，條條線著哂光，夠睇頭。

再黎個撕黨旗，撕完貼勻全港，夠落面

撕旗手2.0（快幫手宣傳）